山下智久食未成年高中生

山下智久與17歲高中生酒店約會
據《周刊文春》爆料，山下智久和一名17歲未成年的女高中生模特在高級酒店待了近8小時。爆料稱山下智久於7月30日和龜梨和也等好友一起參加了酒會，凌晨4點聚會結束後山下乘坐出租車前往高級酒店，入住了一晚10萬日元（約6591元）的豪華客房。隨後，17歲的女高中生模特A也去到了客房同層。第二天中午，山下出門前往便利店購買東西，隨後回到了A的房間，直到下午一點，兩人前後腳離開酒店。

《文春》記者向山下智久聚會的酒吧詢問，酒吧方表示：“A說自己成年了，這次的事件後她向本店道歉，偽造了年齡。我想山下和龜梨是不知道的。”向A事務所詢問未成年飲酒以及與山下過夜的問題，A事務所回應“目前正在確認中”。傑尼斯事務所則表示：“兩個人去了朋友擔任店長的店喝酒是事實，也確實通過店長的介紹跟其他客人一起喝酒了，但是他們不知道那兩個女生是未成年。”對於同往酒店的事則沒有做出回應。

爽啦

幻滅

過咗16，其實ok
佢就正啦

人地山下智久生得靚仔
有本錢 出去食下女好正常啫
無咩好討論 拉

估唔到佢係啲咁嘅人...

日本唔同啦

唔好講高中生
一車車日本女初中生排住隊想俾山P食佢地隻豬

比山p食喎 開心都黎唔切啦

係房傾下計姐

文春出名玩抹黑同黃色新聞

p牌拉乜撚

山p仲係咪處

山下智9障

咁靚仔我未成年都扮成年俾佢食

玩啤牌姐

7月個陣重係

15 都ok

JK
山下智久咁靚仔 大把女送上門比佢中出

d女俾山p食只會感到無上嘅光榮

識食

高中生圖呢

叫酒店雞有咩問題

走光了

飲酒要20
係衰飲酒，唔係衰扑野

日本13歲就扑得啦

日本20歲先成年
講緊日本人對公眾人物特別嚴格，食未成年嘅....

Hello 無圖

係 所以一開波反而係問飲酒

向A事務所詢問未成年飲酒以及與山下過夜的問題，

諗起之前有人話佢嚟香港嗰陣食咗自己個friend 然後送咗部電話比佢唔知真定假

久哥是咪日本陳冠希
同樣30幾歲食未成年
同樣食好多女明星

好想打撚柒佢

chance

呂頌賢

睇情況有機會中青少年保護育成條例

唔識欣賞

咁都靚仔

山p咁識食

散餐都食得好雜下

好樣衰

依啲樣
落咗妝應該完全唔同樣

哈利路亞 chance

實比班女fans屌死

日本人審美觀
文靜毒撚樣就食靚女

想屌

唔俾錢

好撚過edison食nel nel啦

佢做呢行都見唔少喬裝女明星
根本樣已經唔重要
唯一可以保證就係17歲既青春肉體
扑扑脆真的假不了

未成年高中生食山下智久

但條女好柒

條女執到啦 山p可能仲大波過佢

智久飲撚醉左 比佢執屍炸?

邊個食邊個

石原里美咁正唔食 走去食高中生

斜視

食咗啦，分咗手姐

睇嚟都係

唔多掂
但搞掂左山P

前定後

條女就正啦 可以同fd吹十年 含過山p撚

好大落差
越食越細個

好傷心，我都想排隊比佢食

男人係咁嫁啦~係你知唔知姐

佢依家係咪仲係mk頭

咁嘅質素

同niki散左咩

漱下口啫第二日食件靚啲

佢同個𡃁模幾時分咗手

日本呢個年紀啲女仔真係會對有多種經驗嘅人/同靚仔有經驗嘅人好羨慕 條女真係爽死

山p 仲有冇拍日劇 以前細個好鐘意睇佢同 堀北拍檔

周刊文春
又係你

日本20 歳先係成人

對上果套好似係做病毒實驗

至小樣唔差囉 又係明星

石原

瀧澤秀明會點拆

又真係話佢成年都信嘅

我信佢係補習英文

Wa diu

niki真係冇得輸

似咩

好想佢同石原里美復合

食後生靚女有幾奇？食細路仔就值得報

淡妝唔差喎

咁樣衰都食得落。。。

咁多墨屎

利申：我屌

日本成廿歲先比飲酒

你問吓你自己

依一分鐘可能係

唔食個腦肯定有問題，做得好。

17歲唔化妝都正啦

16歲大波喎個樣真係唔似未成年 似20歲mk

一個靚嘅30歲同一個普通嘅16歲，
戰況應該50 50，
好難忍嘅...學生妹喎

日本扑野17一定得
而家係衰飲酒

星球大墊喎

P到蛇精男咁

山Ｐ唔意外

點解有格

個樣生成咁 睇落20都唔止

佢ig本身有可能露咗點

好大波 樣衰d都食啦 仲要後生

真，夠窄夠緊，成班青頭仔真係唔識玩

成隻奶跌咗出黎都星球大墊

拉

如果喜爺仲係度，佢同kame肯定唔係雪就退團
根本山p不嬲食女有前科唔使驚訝
赤西軍團出哂名架啦佢地不過同kame飲酒反而有d意外
成日覺得佢同kame應該唔係咁fd

條女返印度

山下智久 食阿婆就新聞姐
食少女 有乜咁出奇 佢咁撚紅

日本扑野 14歲就扑得
但20歲先叫成年 先可以飲酒
又有青年保護法
成20歲殺人都只係坐一陣 重要唔出得樣同名
少年A之類

簡單講 on9到仆街

山下都唔撚知未成年

依d應該冇事

又唔係食男人
有咩好講

Takki好似係負責jr

日本最低好似10歲以上

唉

如果係我 直頭寫自傳同自己子子孫孫講食過山p

佢食嘅話我第一個上

咁撚大對波17歲

鬼佬食14歲男童添啦

佢今次玩完啦

山P果然係食家
專揀mix黎食

我屌山p好過

食得多好野要食返啲粗茶淡飯先安樂

17我覺得ok

咁靚仔唔食女先有問題啦

twitter見到

同我想像有D出入
17歲咁濃妝冇咗學生妹清純感覺

女fans:屌學生妹唔屌我

又後生又大波
點解唔食 你地聖人？

日本而家好多mk妹都係咁既樣

日本13歲先有處女
14歲做阿媽都得

Agger 同那個了哦果班咁fd
不過意外有龜梨出現

山P單身食女好正常問題在未成年姐
不過山P居然同KAME好friend？唔知仲有冇同赤西仁玩

條女伏鳩佢哋

條女就好啦 食到山P

我都想做山P
日日食架妹

我都想比山p食

山P唔好去印度呀以後

mk頭？
日式係咁
香港個啲就真係mk頭

真心好過而家果d 偽韓頭
又粉紅又紫又灰咁 9588咁唔知似咩

其實係香港啲mk仔問題
剪咩頭都著到全黑/潮牌
所以所有頭都當咗mk

笑撚死
仲要係屌得果一晚都縑三縑四
人地晚晚換唔同女架

哩個係山p咩？有少少似佐藤健

咩叫9588

成班青頭仔嫌三嫌四 又話狗也不屌

幸福賓周

山p好慘

嘩

後藤真希正啲

佢地有合作 一齊去酒會之類飲野都唔奇

個學生咁識食

kame冇份喎 佢地一齊飲野
係山p後續食女

佢今次係衰兩單, 第一係同未成年少女飲酒, 第二先係同未成年少女上房
兩單都係大大鑊

排隊

十一久

以前野豬反晒面咁，估唔到依家會一齊出去蒲

幻滅了傷心

不相伯仲

入去ig見到個瀏海 個額一定好高

赤西軍團d人會同kame fd好意外
利申赤西fans

角度的重要性
第二張點睇都唔覺係好......

唯一可以講, 17歲的肉體同埋可調教

邊會估到呢幾年修二與彰係咁翻炒

成班講到好似有得簡咁 現實呢d女，連登仔比一皮佢佢都未必睇得上眼覆都未必覆

九唔搭八

一諗到佢一邊後入一邊喺度唱「抱いて抱いて抱いてセニョリータ」就覺得好過癮

9588呢個term仲柒過偽韓

青春回憶修二與彰真係冇得輸

仲有赤西FANS

點解係88

好彩見證住j家最黃金果幾年
關8newskt 百花齊放

小三團
迷佢地係最齊整果時

放生智久哥

本身Kt fans，都係推赤西，赤西單飛有嬲過
之後見到佢好努力咁擺脫偶像包伏行音樂人條路迷番
利申男

其實佢依家點近年好少見佢新聞
以前見佢單飛出左隻英文碟就無咩聲氣
不過佢娶到黑木美沙都幾勁家庭又幸福咁，好過唔少同期IDOL

當見到連3小團又充電又拆都冇咩心機追
好彩中學最黃金果幾年就係睇佢地d綜藝日劇
之後留意過kmf2，話哂做jr果陣都成日幫kt伴舞

上面班友又話條女樣衰又盛
法官大人

負皮果班懷疑係真絲
睇黎上得連登 巴定絲都係一樣

佢每年都有出album玩唔同風格
始終比J家封殺冇宣傳係差d
而家同那個了哦/山田孝之同佐藤健日日開live
本身同那個了哦合作有個音樂計劃，比武肺搞到推遲哂

佢離隊後減左肥留左鬚man爆，把聲仲keep到

娶到黑木有幾勁
黑木都玩到爛啦 唔係咩好女人
而且一啲都唔靚

係條女食山p

本身KT K擔
未有能力可以睇演唱會就得返5個
5人啲曲風都麻麻
後尾少左追 宜家成個團就散晒咁 好唏噓
feel到赤西想做音樂唔係偶像
佢有才華同條件 把聲真係好正
但對我真係一個遺憾

赤西其實慘，佢係退左團做訪問講過佢覺得自己好醜唔適合做偶像所以先成日戴帽遮樣，佢首apage係講緊自己想走唔做idol，傳聞話過係阿姨串過佢樣衰

其實koki走左冇人rap差好遠曲風轉哂，4人都叫行番陽光路線
Dllm反骨仔田口走人，當初話唔想做番明星
轉個頭自己開page單飛
睇到kame又出黎道歉

北山宏光都食過

係點樣嘅人

kame撐起個團 次次有人走都要道歉好慘
以前k擔都好留意赤西
佢唔醜 仲好有個人魅力
我諗佢唔想做日本偶像 個包袱咁大
一轉5人 啲歌好陽光就好唔慣
間中陽光ok既 但赤西一走就陽光
我就覺得好強顏歡笑咁
最唔開心係kat-tun 係6個人個名
宜家得3個人要撐起個組 好心酸

見到夾硬拼番就好唔開心
冇左赤西d高音d歌冇哂玩味
Kame把聲又上唔到
如果當年赤西冇走
而家出果隊Sixtones根本係翻炒kt

係呀，後來真係冇咩心機追

你話柯p 就新聞姐

黑木唔靚見仁見智
玩爛又點，見佢好顧家 本身預佢地兩個都PLAYER FEEL好快離婚，估唔到仲一齊緊

佢同錦戶真係咁多年都仲好friend
留意下先以前係jin顏飯

佢而唔靚仔，但man左

係顧家既 同埋一結果冇耐
赤西冇左好多job都係佢支撐住
又唔會預佢地快離婚 除非爆左咩大鑊出軌啫
見佢地都修心養性
但黑木真係唔靚 佢地未一齊 睇日劇已經覺得佢唔靚 好似男人

唔化濃妝正好多

隻眼畫長左三分一

我認我雜食
想屌

未成年呀戇鳩閪

好多墨屎

應該係比好多女食

可扑野唔比飲

人地有本錢, 無法, 型仔又明星

17歲都YO到

而家副社長係takki，山p根本打橫行都得

仆街食咁多女

同感 KAT-TUN果時一岀真係個個有character
j家行牛郎風 不得了
Koki Nakamaru 呢pair 成日加hip hop 野落去
Jin Kame 合唱夾到從來無諗過可以有人係咁夾
就算ueda 同 taguchi 都有自己角色

仲有d歌風格好多 次次都覺得有驚喜

KAT-TUN只有一隊 係無可能copy 到

由Jin 同 Koki走已經知道 KT走到盡頭了

利申: 前6人KT FANS & Kame FANS

4399啲fd

日本係13歲

👌👈

屌唔落

咩話..我聽唔到?

個女仔喺ig上面post d 相好撚大波喎

果陣仲要奈唔奈傳ak不和，但反而更有火花
唯一開心係估唔到kame到而家都冇放棄kt
18 countdown話佢地充電完出場聽到kame講hey dome叫左出黎

估唔到呢度咁多前KT fans

利申：前KT fans，中丸擔，睇過六人制東蛋con

頂

山下俾條咁樣衰嘅女食

咁樣好好多
幾可愛
咁細個化濃妝敢喺有種好奇怪嘅感覺

日本啲貼紙相機中哂支蝗幅射？
個個變哂蛇精男咁嘅樣

男人是好專一ga，永遠都鍾意後生女

似打羽毛球個桃田賢斗

改名師，可唔可以幫我改返個

算啦 佢又冇東出咁撚賤 老婆大住肚都出去食未成年
山p都不過係花fit左d姐 又冇老婆女朋友
東出都繼續有戲拍 山p都應該ok

文春真係日本明星天敵

女高中生個阿媽：我個人就好講道理，你之前點對我個女依家就點對我，等我睇下要唔要告你

頂
有畫面😂
仲要跌咗枝mic 😏

而家同亮 變左youtuber

條女唔知點解有陣支那味尤其係啲貼紙相

連登不嬲多食家架啦

要射嗰陣仲可以「強く強く強く離さないで」
都咪話唔過癮

日本啲貼紙相愈嚟愈恐怖ig一堆jk都係咁樣

得閑仲搵埋以前Jimmy 教英文

cls個腦不停loop緊首歌

日本d高中生model係咁
之前睇佢地d真人show
個個勁濃妝 有d仲要gel甲gel再勁誇張
仲要講緊係中學生

可惜佢地最紅最輝煌嗰時只可以買碟睇佢地
以前搵定佢地啲飛 海外飯要點買
都冇用

但明明以前佢地好fd
到佢地傳不和有 making of 錄到jin kame kame 咁嗌
我就希望佢地係朋友既 但好似大左之後好少見佢地一齊出去

以前ka 偏k擔

羨慕 冇機會親身睇
中丸啲solo都幾好聽

食女有咩問題？
佢又唔係呃女食

條女入得去飲酒 正常唔會預佢未成年
個樣仲要唔似
只可以話佢唔好彩 咁都比人影到

道德西
係香港嚟講夠16歲既
有得你屌你都屌啦
講經咩 雙重標準

即刻變 山下岸久

我唔屌，咁細個真係冇乜興趣
咪撚以為度人啦好心，屈人就最撚叻

因為我係老餅
慶幸有親身經歷過佢地最紅最正既時期

上網爬文有人話jin 拍完bandage 受啟發所以單飛
不過jin不嬲都做唔到idol 佢太唔識講野

至於a k關係細個真係好fd咁 咩沖繩之旅呀 極鮮2呀
但而家真心唔知

但係最近睇到呢段
10:34分左右
唔知佢哋係咪仲有聯絡呢
日文唔好唔太明

我雙重標準？點雙重標準法，你見過我扑16歲啲細路女？屌你老母傻閪真係，一日到黑即係識屈屈屈屈屈，支那人果然係支那人

日本d女係好撚早熟
好早就化晒濃妝
巴打唔好對日本學生妹咁多幻想

點解會咁多錢
d錢邊度黎

我睇開關西援交果啲原始日本妹

係咪講緊我？

係得呢幅好d

係大波 但個樣好恐怖

有無圖
地味娘？

bandage之前都feel到佢想做自己
呢段片之前搵過
大概係話搵個朋友打過去係可以約出去食飯嗰種
J同R都話冇
J話自己line得二百幾人
碌碌下話有個以前拍檔
R就問係咪一線明星
J話係
R問係咪龜梨
J話唔係 係孝之

先唔講kame有冇聯絡
但冇理由山p都唔叫可以即刻約出黎食飯
感覺上佢地都唔提j家啲人 可能廢事比人話退社仲提黎炒作
之前啲記者問kame有冇同舊隊友聯絡
佢答冇

山下智久好似有175， 高過龜梨和也170少少，
佢哋修二與彰之後再合作過一次首歌係唔錯，希望合作再多啲， 佢哋兩個都好襯，好想睇佢哋腐

好撚正

山P大隻啲 有胸肌

食完石原 而家食學生妹 葡萄牙

工作上合作姐
合作完左就自然各散東西

你肯定可調教？
佢分分鐘多經驗過你
調教返你轉頭都得

山p真係老少咸宜

一開twitter就見到

對唔住各位

日本mk妹

岩呀
鍾意小3團應該都係80尾90後經歷過mk年代

我見p開ig果日赤西story有share話congra
但p冇follow話赤西

發現左koki ig呢排冇再po野仲要del左d表演片
唔知咩事呢

山P 鐘意大波

想當年個啲大眼美白effect其實都夠玩

有奶便是娘

係咪而家啲後生審美眼光唔同咗

其實我覺得佢對眼同羅志祥都好似，又係眼袋好深，黑黑地，係咪食女眼嚟

日本social media文化係咁
係唔係都讚
唔似香港咁critical 或者誠實

又中

我14歲個陣都想比山p食

食未成年都幾大件事

日本男人驚閪
連女神佐佐木希老公偷食要佢本人幫佢老公道歉
我係佢老公就繼續出去偷食
日本女人地位低自己有份攞黎

唔怪之得佢哋會興啲中國風化妝
根本就鍾意開啲ET look

你啱
但偷食同食o靚妹兩事

呢鋪真係山下智久障

RYO問JIN以前既相方係咪KAME君 好有愛
頂

拍gokusen 時開始2個無咁frd, 但套戲就將2個更梱綁一齊

但即刻話唔係

但係都笑得出呀...
我記得JIN離團之前佢地兩個關係感覺真係麻麻地 明明細個咁frd

d人搵佢model相係咁

ig仲有張,山p中意大波

本身佢地都廢事提j家
加上ryo咁問 有估左下係咪知佢地有聯絡
好似話圈子唔同
但傳不和嗰時 鏡頭後錄到kame kame咁嗌
鏡頭前就唔多交流咁

仲有依張

以前識有個KT fans佢成日話黑木吉穿個安全套等有左夾JIN結婚
搞到佢隊KT散左

原來係中日混血兒

唉，以前ak真係王道cp，我都係ak腐女入門雖然真係夢一場，不過睇呢段片真係有種恍如隔世feel，好想瘋狂ff

其實果時傳佢地為公司政策同組合方向不和，唔知真相係點不過kame不嬲唔同jin ryo佢地玩啦.... 都估唔到kame同yamapi會一齊去飲酒，kame似鍾意成熟d圈子

jin離隊真係似為理想囉，佢呢種人一定敢身為idol結婚

咩黎

條女就爽啦

kame應該係唔鍾意夜蒲嗰啲
赤西軍團就係飲飲飲玩玩玩
本身kame同p都好少一齊玩咁
應該係近兩年多左合作 先一齊活動多左
佢兩個一齊去木村屋企拜年個感覺好正

如個打羽毛球嫁wor

*依個

兩個一齊去木村度拜年有冇link
絲打你追幾貼的
諗起以前有個叫3K黨就係迷木村二宮同kame
3k for kimura, kazuya同kazunari，3個都又型又靚仔(曾經)

我係前排睇台灣啲網
睇到話木村開左ig post左合照咋

對唔住都冇用喇

睇黎大家都少追了

你搞錯咗，係條女食山p, 唔係山p 食女

16歲大波學生妹

17歲又大波又嫩口
我就唔信你地班連登仔條女企正係你地面前仲忍得住

利申：屌到佢反皮都仲要屌

之前我都以為佢地唔fd
但佢地私下會一齊唱k

咁又係 佢同老鼠安真係好撚大對比
我唔係話合理化老鼠安偷食 但係佢偷食都見情有可原 條八婆真係
但係老婆係佐佐木希都偷食

會唔會係p係j家冇咩fd剩低
Kame又係d無咩所謂既人
呢期多合作咪一齊

山p識食, 又緊又滑又嫩口

對我嚟講我當然狗衝
只係呢啲擺明普通𡃁妹仔
拍過下啲YES！咁嘅年輕雜誌就當自己model
我信山P只係以為佢夠秤淨係一齊飲下嘢
就算有獻身都係條女獻多
山P會唔會浪費啲mp喺咁普通嘅妹仔度

嘩係稀有種 原來男人都會鍾意J家嘅團

全盛時期kt真係吸引
同埋ak和音好J到
果陣迷偶像咪J KT

我以為混白人
佢輪廓好深
原來係混中國

點解會咁多負皮？

d人覺得樣衰

哇 拍鬼片咩
咁都食得落？

日本15 17歲就可以光明正大影大波bikini相
如果香港係咁
一定勁多人屌
d文化真係好唔同

係菲律賓，西班牙，支那，日本 混血

係菲律賓混西班牙混中國混日本 四國混血兒
上面片假名無人注意到
下面個中國我都load左陣係日本個中國定支耶

見到了
菲律賓 西班牙 中國 日本
菲律賓怪得知咁大波

日本好似好多賓日混血
香港少見港賓混血

上面啲妝正正常常咪好
咁鍾意化angelababy啲複製人妝

CLS
教自衛可以改到咁既對白

成班扮撚晒player 一堆負評 不知幾正

咁睇對波唔太得個谷字

我喺柏架山食

阿嬌都係處

法官大人，我屌

兩個都咁爽，打和啦

連登仔真係高要求，現實如果有得屌又係狗衝

笑到啲腸都跌埋出黎

呢張似羅志祥個ex

咁細個已經大波成咁
唔怪得會食佢

我成日喺ig都見到學生妹著bikini影相

正常啲相幾正

今年J家係咪比人落左降頭

我講雜誌影學生妹咁著
或者未成年女仔出寫真

我最驚訝唔係山p搞女
係佢竟然失手俾雜誌影到

佢後面個男仔幾可愛

去酒店幫條女補習英文啫

好靚

日本好撚多雙面人
面前讚你 後面插你

山P食女有幾閒？

點解唔係山下比女食？

利申 女權鬥士

靚仔有咁既經歷好正常
冇討論價值

嘴唇都生墨又真係慘左D

得我覺得幾索？

打工pt咪有

最右嗰個男仔最正

係 呢個真

似
同樣唔同命

其實佢已經包到實
又帽又口罩

呢7個人有幾多個係上過床

三條仔都唔差

文春呢排食撚左春藥